台灣戰線對香港真係好重要

唔知各位身邊有幾多台灣朋友，可能唔多，但一、兩個總有掛？
呢幾日無論點都好，都要提醒、鼓勵、支持佢地去投票。

蔡英文真係絕對唔可以輸！
試諗下，而家有幾多手足暫避、流亡左去台灣，有線、鏗鏘集都已經講過。
如果選上的唔係蔡英文，佢地的處境會變得更加危險，而且一定會被清算...
佢地付出既已經太多 返唔到屋企，喺台灣仲可以有人幫，我地又可以做到幾多黎幫佢地？

可能台灣朋友唔會睇連登，但facebook呢？ig呢？
簡單D，可能直接分享影片再等台灣朋友spread開去已經幫到！！

《大聲說話》係蔡英文的競選影片，有台灣團隊做了對比香港畫面的影片 （未睇快D睇，同share！！）

〈大聲說話-兩個世界版〉Youtube連結：

from FB專頁「辣台派wajinpie」

加埋今日appledaily

【台灣選戰】
蔡英文競選廣告併反送中畫面重剪 《紐時》記者：史上最強

推